益新居屋申請者 睇樓有5舊水派 但...

九建（034）市務及銷售部總經理楊聰永表示，旗下油塘海傲灣推出針對居屋向隅客的優惠，金額總值60萬元。

楊聰永表示，項目暫沽81伙，套現逾4億元，現尚餘100個可售單位，當中包括招標單位，認為餘下的單位足夠應付市場需要，故暫不作加推單位應市。

是次提供的優惠是針對居屋向隅客，楊聰永指，今日公佈新居屋攪珠結果，由於申請者眾多，單位供不應求，料會有居屋向隅客回流，故推出相應的優惠。即日起至下月31日，每日下午3時至晚上7時，睇樓只要持有新居屋申請表，便可參加問答遊戲，答中者可獲500元始創中心商場現金券，每日逾10個名額，總值逾20萬元。

20個

thx

拎住張野黎買有8折就話嘖

好抵呀

26萬購買力咁多，你得咁少優惠，會唔會覺得過份左D??